如果有個人同你講好憎人講大話 但佢自己講咗你會點

你會唔會覺得依個人好嘔心

咩大話先

同我最撚憎人講粗口一樣

睇有心定無意同出於咩目的

一定唔係善意嘅謊言先

我get到了

會

唔知點解我block左你 不過你應該係傻閪

有意隱瞞

你鐘意啦 唔使話我知block得我嘅一係無腦黃 一係就曾經俾我屌過嘅波台巴打

佢好似係波台啲人